分左手之後確診抑鬱，點先可以move on到？

自從ex上左莊之後，我就不斷好焦慮。我每一晚都訓唔好，成日幻想到佢喺hall同人 玩到好埋。搞到佢覺得我完全唔信任佢。同埋我份人好小氣好計較，好好勝，好鍾意比較。所以我成日因為待遇唔同而話佢，搞到佢好難受。直到分手之後，我一開始以為係佢喺hall有曖昧對象,所以令佢下定決心分手但後來諗返自己有幾咁唔成熟。覺得自已好無用，連體諒同支持伴侶都唔識。
分左手兩個月，我每日都係喊住起身流住眼淚訓。對佢嘅愛並無隨住時間流逝而減淡。每日都自責自己唔成熟所以搞成咁最後老母覺得我好痴線，帶左我睇精神科醫生。之後確診左患上抑鬱。再加上自己本身有長期病，所以食藥食到個人好攰好辛苦。
好在最近pass左消防體能，覺得自己冇咁廢

大隻絲

其實我係紅巴

屌你 bye

大隻得嚟要跑先pass到 佢1000米來回跑真係cls

俯後撐先難,好多人foul

巴打你體能點練
btw 多啲上黎傾計啦 分散下注意力

你都唔好太自責
男人唔係事必要要自信成熟
可惜好多女仔都唔知道男仔都需要被氹被照顧 一昧要求對方照顧自己
責怪對方唔信自己既時候又有冇試過俾安全感對方

其他全部都ok 但跑完之後已經無咗半條命
可能因為我腳短同埋無練過

我都係去會所自己操
每次都做3hours gym
做重量訓練係用super set
練氣就用一個方法叫做（5，1，5）即係5分鐘極速跑步之後抖1分鐘，再極速跑5分鐘。做30分鐘。我個人覺得幾有用。進步得快
做運動最緊要係拉筋同埋量力而為。整傷左就麻煩同埋拖延進度。

喊住訓喊住醒一定好攰好辛苦
加油 令自己忙d可能會好d

不斷做gym跑步去麻醉自己

培養多啲新興趣啦 等自己個人冇咁悶冇咁執著 自己有新既人埋身
利申:絲 俾個拍左三年既ex飛左

發夢算唔算係興趣？我成日以為唔煙唔酒唔蒲唔賭，個人健康就夠吸引

做運動

第時會唔會流住眼淚去救火

Find new girl

但覺得自己問題會害到下一個

find new friends

消防咁難都比你pass 到
叻仔 啲女會自動埋身

Respect
驚咩撚
唔做黑警大把女

Respect
唔好走去做黑警就得啦

都只係過到體能～
入到去先係地獄式特訓

黑警死全家！

有良知點會做狗

你謙虛了

撐住巴打，我明你

共勉之啊

越大越發覺自己越渺小

好返就好啦

咁咪幾好囉，唔好害人啦

而家全職做bodybuilder，希望將來可以幫到香港

無人欠左你地

加油

agger 知係自己有問題咪改善吓 做吓自己野 再拍真係害死人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

感情呢啲野真係好難話move on就move on到
好多野都係要時間去慢慢放低
你愈迫自己去放低 反而仲易出現反效果

巴打而加食完藥情況有好轉嗎？

我想快啲放低，希望唔好比情緒影響到我嘅生活
食咗藥可以令我瞓得好啲

啲野屈埋屈埋係心又真係好辛苦嘅
巴打可以試下出去做多啲運動
又或者約朋友出下街傾下計啦

有冇諗住同女朋友講番自己情況啊？